點解d父母成日都當自己個BB唔係人

小弟就係返飲食業既
問d父母幾多個人
佢地都會乏略個bb
例如老豆老母bb
佢地會答兩個人
我心諗
唔通個bb唔係人
定係個bb唔係佢地
真係諗唔明

講少一個咪俾少一份錢
或者覺得bb唔佔座位掛

通常都會話 : 兩大一細，有無bb凳？

我遇d父母都係話：兩個唔該

有d地方計茶位呱

公仔嚟 你估真係bb咩

所以你咪做飲食囉

結果係有4個人囉

可能係你睇到污糟野呢
問下對父母係咪嬰靈黎呀嘛

唔係掛

讀緊u都唔會搵飲食做pt...
樓主究竟有幾廢

方便控制個b

唔出奇喎。
我次次都話兩大一細。手抱果個唔駛坐。